「親親我媽」算唔算香港史上最佳電視劇

集集都睇到喊

用我左唔少紙巾

好怕睇呢套,一播就想轉台
因為果D學校戲勾起左我一D讀書時候GE唔好回憶

可否總結下講咩，係咪那些年？